美斯一到淘汰賽就上力

3:3

完左場

包皮呢

...

上力接廣告？

行上飛機都要啲力